/* Plan details storage */
"%@ storage" = "%@ 雲端儲存";

/* Plan details storage per user */
"%@ storage / user" = "%@ 雲端儲存 / 使用者";

/* A generic error message when we have no better message from the backend */
"A networking error has occured" = "網路連結發生錯誤";

/* Unfinished operation error dialog description */
"A purchase for a Proton Bundle plan has already been initiated. Press continue to complete the payment processing and create your account" = "Proton Bundle 方案訂購授權已經開始。按下繼續以完成繳款處理，並創建您的帳號";

/* Recovery skip description */
"A recovery method will help you access your account in case you forget your password or get locked out of your account." = "復原方法可協助您存取帳號，以因應忘記密碼或被鎖在帳號之外。";

/* Delete account success */
"Account deleted.\nLogging out..." = "帳號已刪除\n正在登出…";

/* *
 *  Login errors */
"Account setup required" = "必須設定帳號";

/* Email verification view title */
"Account verification" = "帳號驗證";

/* Title of account switcher */
"Accounts" = "帳號";

/* Plan details adblocker */
"Adblocker (NetShield)" = "廣告攔截程式 (NetShield)";

/* network troubleshot cell title */
"Allow alternative routing" = "允許替代路由";

/* Generic error message when no better error can be displayed */
"An error has occured" = "發生錯誤";

/* network troubleshot cell title */
"Antivirus interference" = "防毒軟體干擾";

/* Error message */
"Apple informed us they could not process the purchase." = "Apple 通報表示無法處理訂購授權。";

/* Error message */
"Apple informed us you've upgraded the service plan, but some technical data was missing. Please fill in the bug report and our customer support team will contact you." = "Apple 通報我們您已升等服務方案，但缺少部份技術資料。煩請儘速填寫錯誤回報，以利客戶支援團隊及時與您聯繫。";

/* Error message */
"Apple informed us you've upgraded the service plan, but we detected you have logged out of the account since then." = "Apple 通報我們您已升等服務方案，但我們偵測到您同時亦登出帳號。";

/* Alert message of sign out the email address */
"Are you sure you want to sign out %@?" = "您確定要登出 %@ 嗎？";

/* *
 * Login 2FA */
"Authenticate" = "驗證";

/* top left back button */
"Back" = "返回";

/* Recovery terms and conditions description */
"By clicking Next, you agree with Proton's Terms and Conditions" = "點擊下一步，即表示您同意 Proton 的合約條款";

/* Cancel button */
"Cancel" = "取消";

/* captha method name */
"CAPTCHA" = "驗證碼";

/* Change email address button */
"Change email address" = "變更電郵位址";

/* Dialog action button title for organization user first login */
"Change password" = "更改密碼";

/* *
 * Login upgrade username-only account */
"Change your password" = "變更您的密碼";

/* Proton is down description. */
"Check Proton Status for our system status." = "在「Proton 狀態」中查看我們的系統狀態。";

/* Button title shown when a error has occured, causes the screen to close */
"Close" = "關閉";

/* sent baner title */
"Code sent to %@" = "代碼已傳送至 %@";

/* Unfinished operation error dialog retry button */
"Complete payment" = "完成繳款";

/* Unfinished operation error dialog title */
"Complete payment?" = "是否已完成繳款？";

/* Dialog button for missing keys error */
"Complete Setup" = "完成設定";

/* Signup summary title */
"Congratulations" = "恭喜！";

/* Plan details unavailable contact administrator */
"Contact an administrator to make changes to your Proton subscription." = "聯絡管理員以進行 Proton 訂購授權變更。";

/* Error applying credit after registration alert */
"Contact customer support" = "連絡客戶支援部門";

/* Confirmation for the credits applied popup, will result in showing customer support contact form */
"Contact Support" = "聯絡支援團隊";

/* In App Purchase error */
"Contact support@protonvpn.com to complete your purchase." = "聯絡 support@protonvpn.com 以利完成您的訂購授權。";

/* No other solution description. */
"Contact us directly through our support form, email (support@protonmail.zendesk.com), or Twitter." = "直接通過客服表單、電郵 (support@protonmail.zendesk.com) 或 Twitter 聯絡我們。";

/* Action button title for picking Proton Mail username */
"Continue" = "Продолжить";

/* Signup password email view title */
"Create a Proton account with your current email" = "以既有電郵位址創建 Proton 帳號";

/* Proton Mail address button */
"Create a secure Proton Mail address instead" = "另行創建安全防護的 Proton Mail 電郵位址";

/* Create account button */
"Create an account" = "創建新帳號";

/* Create user failed error */
"Create user failed" = "無法創建新使用者";

/* Signup password proton view title */
"Create your password" = "創建您的密碼";

/* *
 * Signup */
"Create your Proton Account" = "創建您的 Proton 帳號";

/* Signup complete progress step creation */
"Creating your account" = "創建您的帳號";

/* Plan selection title */
"Current plan" = "目前方案";

/* Plan details renew expired */
"Current plan will expire on %@" = "您的方案到期日為 %@";

/* Plan details custom email addresses */
"Custom email addresses" = "自訂電郵位址";

/* Customer support button */
"Customer support" = "客服支援";

/* *  Account Deletion */
"Delete account" = "刪除帳號";

/* Did not receive code button */
"Did not receive a code?" = "未收到驗證碼？";

/* Not receive code button */
"Did not receive the code?" = "未收到驗證碼？";

/* Firewall interference description. */
"Disable any proxies or firewalls, or contact your network administrator." = "停用任何代理伺服器或防火牆，或聯絡您的網路管理員。";

/* Cancellation for the credits applied popup */
"Dismiss" = "忽略";

/* Button for dismissing account switcher */
"Dismiss account switcher" = "取消帳號切換工具";

/* Question is user wants to bypass username validation and activate plan for current username */
"Do you want to activate the purchase for %@ address?" = "是否要啟用訂購授權 %@ 的郵件位址？";

/* Title of domains bottom action sheet */
"Domain" = "網域";

/* network troubleshot view title */
"email" = "電郵";

/* Email field title
   Email label
   email method name
   Recovery segmenet email */
"Email" = "電郵";

/* Email address already used error */
"Email address already used." = "電郵位址已在使用。";

/* Signup summary welcome text */
"Enjoy the world of privacy." = "擁有隱私權的世界。";

/* 2FA screen recovery field info */
"Enter an 8-character recovery code." = "輸入一組 8 個字元的復原代碼。";

/* 2FA screen field info
   Email verification code description
   Verification code hint label */
"Enter the 6-digit code." = "請輸入 6 位數字代碼";

/* Verification */
"Enter the verification code that was sent to %@" = "請輸入傳送至 %@ 的驗證碼";

/* Enter email code label */
"Enter the verification code that was sent to %@. If you don't find the email in your inbox, please check your spam folder." = "請輸入傳送到 %@ 的驗證碼。若您在收件匣中找不到該電郵，請查看垃圾郵件資料夾。";

/* Login screen subtitle */
"Enter your Proton Account details." = "輸入您的 Proton 帳號詳細資料。";

/* *
 *  Payments */
"Error occured" = "發生錯誤";

/* Error message */
"Failed to get list of available products from App Store." = "無法從 App Store 取得可用產品清單。";

/* Email verification view description */
"For your security, we must verify that the address you entered belongs to you. We sent a verification code to %@. Please enter the code below:" = "為保障您帳號安全，我們必須驗證您確實擁有輸入的電郵位址。我們已傳送一組驗證碼至 %@ ，請在下方輸入驗證碼：";

/* Forgot password button title
   Forgot password help button */
"Forgot password" = "忘記密碼";

/* Forgot username help button */
"Forgot username" = "忘記了使用者名稱";

/* Plan details plus description */
"Full-featured mailbox with advanced protection." = "全功能的郵件信箱，配備進階保護。";

/* Signup complete progress step address generation */
"Generating your address" = "正在生成您的新電郵位址";

/* External accounts not supported popup local desc */
"Get a Proton Mail address linked to this account in your Proton web settings." = "在您的 Proton 網路設定中取得連結至此帳號的 Proton Mail 電子郵件地址。";

/* alert message */
"Get a replacement code sent to %@." = "取得傳送給 %@ 的取代驗證碼。";

/* Verification button */
"Get verification code" = "取得驗證碼";

/* network troubleshot cell title */
"Government block" = "政府封鎖";

/* Help button */
"Help" = "說明";

/* Plan details high speed message */
"High speed" = "極飆速";

/* Plan details highest speed message */
"Highest speed" = "最高速度";

/* Login help screen title */
"How can we help?" = "有什麼我們能幫忙的地方？";

/* *
 *  Human verification */
"Human Verification" = "真人驗證";

/* request item message */
"If you are having trouble creating your account, please request an invitation and we will respond within 1 business day." = "若您在建立帳號時遇上問題，請提出邀請需求，我們會在1個工作天內回覆。";

/* alternative routing description */
"In case Proton sites are blocked, this setting allows the app to try alternative network routing to reach Proton, which can be useful for bypassing firewalls or network issues. We recommend keeping this setting on for greater reliability. %1$@" = "若 Proton 網站遭到封鎖，該設定可讓應用程式嘗試使用替代路由來連線至 Proton，適用於繞過防火牆或網路問題。我們建議保持開啟本設定以獲得最佳可用性。%1$@";

/* Incorrect mailbox password error */
"Incorrect mailbox password" = "不正確的郵箱密碼";

/* network troubleshot cell title */
"Internet Service Provider (ISP) problem" = "網際網路服務提供商 (ISP) 問題";

/* Invalid hashed password error */
"Invalid hashed password" = "無效的雜湊密碼";

/* Invalid token error */
"Invalid token error" = "無效通證出錯";

/* Invalid token request error */
"Invalid token request" = "無效的通證申請";

/* alert title */
"Invalid verification code" = "無效的驗證碼";

/* Error message */
"It wasn't possible to match your purchased App Store product to any products on our server. Please fill in the bug report and our customer support team will contact you." = "我們無法將您購買的 AppStore 產品與我們伺服器上的產品相配合。請填寫錯誤回報表, 我們的客戶支援小組將與您聯繫。";

/* alternative routing link name in description
   External accounts not supported popup learn more button
   learn more button */
"Learn more" = "了解更多";

/* visit item message */
"Learn more about human verification and why we ask for it." = "了解更多關於真人驗證的必要性。";

/* Mailbox password field title */
"Mailbox password" = "郵箱密碼";

/* Manage accounts button */
"Manage accounts" = "管理帳號";

/* Plan details multi-user support message */
"Multi-user support" = "多使用者支援";

/* Verification help */
"Need help with human verification?" = "您需要人工驗證方面的協助嗎？";

/* Help button */
"Need help?" = "需要幫助嗎？";

/* *
 * Networking */
"Network connection error" = "網路連線發生錯誤";

/* New_Plans Plan details used storage space */
"New_Plans %@ of %@" = "%@ 中的 %@";

/* New_Plans Plan details Access to streaming services globally */
"New_Plans Access to streaming services globally" = "無邊界存取影音串流服務";

/* New_Plans Plan details ad-blocker */
"New_Plans Built-in ad-blocker (NetShield)" = "內建廣告攔截程式 (NetShield)";

/* New_Plans Plan connection error description */
"New_Plans Check your internet connection" = "檢查您的網路連線";

/* New_Plans Plan connection error title */
"New_Plans Connection issues" = "連線問題";

/* New_Plans Extend subscription button */
"New_Plans Extend subscription" = "延展訂購授權";

/* New_Plans Plan details VPN on a single device */
"New_Plans Free VPN on a single device" = "單一裝置的免費 VPN";

/* New_Plans Get plan button */
"New_Plans Get %@" = "取得 %@";

/* New_Plans Get free plan button */
"New_Plans Get Proton for free" = "取得免費版 Proton";

/* New_Plans Plan details Highest VPN speed */
"New_Plans Highest VPN speed" = "業界最高 VPN 速率";

/* New_Plans */
"New_Plans One plan for all Proton services" = "單一方案，Proton 服務吃到飽";

/* New_Plans Plan footer description */
"New_Plans Only non-renewing annual subscriptions are available via this app" = "此應用程式僅提供非續購型年約授權";

/* New_Plans Plan details P2P/BitTorrent */
"New_Plans P2P/BitTorrent" = "P2P/BitTorrent";

/* New_Plans Plan successfully upgraded banner message */
"New_Plans Plan successfully upgraded" = "方案升級成功";

/* New_Plans Plan details Secure Core servers */
"New_Plans Secure Core servers" = "Secure Core 伺服器";

/* New_Plans Plan details no logs policy */
"New_Plans Strict no-logs policy" = "絕對零日誌政策";

/* New_Plans Plan details free description */
"New_Plans The no-cost starter account designed to empower everyone with privacy by default." = "完全免費的新手版帳號，旨在提供所有人以隱私權為首要使命的服務。";

/* New_Plans Plan details plus description */
"New_Plans The privacy-first email and calendar solution for your everyday communication needs." = "隱私權第一的電郵與行事曆解決方案，是您日常聯繫通訊需求的最佳選擇。";

/* New_Plans Plan details bundle description */
"New_Plans The ultimate privacy pack with access to all premium Proton services." = "隱私權第一，無限量 Proton 服務吃到飽的終極套裝包。";

/* New_Plans Plan details TOR over VPN */
"New_Plans TOR over VPN" = "透過 VPN 使用 Tor";

/* New_Plans Plan details unlimited folders, labels, filters */
"New_Plans Unlimited folders, labels, and filters" = "無限的資料夾、標籤與過濾條件";

/* New_Plans Plan details up to storage */
"New_Plans Up to %@ storage" = "多至 %@ 儲存空間";

/* New_Plans Plan details vpn plus description */
"New_Plans Your privacy and security are our priority." = "您的隱私權與安全防護是我們首要任務。";

/* Next button */
"Next" = "下一步";

/* network troubleshot cell title */
"No internet connection" = "沒有網際網路連線";

/* Warning message option when user want to relogin to another account */
"No, for another Proton Mail account" = "不是，此為另一 Proton Mail 帳號";

/* Action
   OK button */
"OK" = "確定";

/* Signup main view description */
"One account for all Proton services." = "一組帳號，Proton 服務無限用。";

/* Plan footer description */
"Only annual subscriptions without auto-renewal are available inside the mobile app." = "非自動續購的年繳制訂購授權僅適用於行動應用程式中。";

/* Other sign-in issues button */
"Other sign-in issues" = "其他登入問題";

/* Password field title */
"Password" = "密碼";

/* Password empty error */
"Password can not be empty.\nPlease try again." = "密碼不能為空白。\n請再試一次。";

/* (No Comment) */
"Password is too short. Should have at least %@ characters.\nPlease try again." = "密碼長度不足， 需有最少t %@ 字元。\n請再試一次。";

/* Password too short error */
"Password must contain at least %@ characters." = "密碼必須包含至少 %@ 個字元。";

/* Password field hint about minimum length */
"Password must contain at least 8 characters" = "密碼必須包含至少 8 個字元";

/* Password not equal error */
"Passwords do not match.\nPlease try again." = "密碼不一致。\n請再試一次。";

/* (No Comment) */
"payment failed" = "繳款失敗";

/* Error applying credit after registration alert */
"Payment failed" = "繳款失敗";

/* Signup complete progress step payment validated */
"Payment validated" = "款項已收到";

/* Recovery segmenet phone */
"Phone" = "電話號碼";

/* SMS label */
"Phone number" = "電話號碼";

/* Sub-user configuration error */
"Please ask your admin to configure your sub-user." = "請洽詢您的管理員以架構您的子使用者";

/* Username field error message */
"Please enter a username." = "請輸入使用者名稱。";

/* *
 * Login validation */
"Please enter your Proton Account email or username." = "請輸入您的 Proton 帳號電郵或使用者名稱。";

/* Invalid password hint */
"Please enter your Proton Account password." = "請輸入您的 Proton 帳號密碼。";

/* Error message */
"Please log in to the Proton Mail account you're upgrading the service plan for so we can complete the purchase." = "請登入至您要升級服務方案的 Proton Mail 帳號，我們隨後即可完成此次訂購。";

/* Error message */
"Please log in to the Proton Mail account you're upgrading the service plan for so we can complete the service plan activation." = "請登入至您要升級服務方案的 Proton Mail 帳號，我們隨後即可完成方案服務啟用。";

/* no internet connection description */
"Please make sure that your internet connection is working." = "請確認您的網際網路連線正常運作。";

/* The body of the email draft created in the network troubleshoot view. */
"Please share your problem." = "請詳述您遇到的問題。";

/* Error message */
"Please unlock the app to proceed with your service plan activation" = "請解鎖應用程式，以繼續啟用您的方案服務";

/* Plan details priority customer support */
"Priority customer support" = "優先客戶專屬支援";

/* Welcome screen */
"Privacy by default" = "隱私權為根本";

/* *
 * Login create address */
"Proton address required" = "需要 Proton 地址";

/* Signup summary free plan description replacement */
"Proton Free" = "Proton 免費版";

/* network troubleshot cell title */
"Proton is down" = "Proton 目前無法使用。";

/* Name of the link of Proton Status */
"Proton Status" = "Proton 狀態";

/* network troubleshot cell title */
"Proxy/Firewall interference" = "代理伺服器/防火牆干擾";

/* Error message */
"Purchase is not possible." = "無法在此購買。";

/* quit button */
"Quit" = "結束";

/* 2FA screen recovery field title */
"Recovery code" = "復原代碼";

/* Recovery email field title */
"Recovery email" = "復原電郵";

/* Recovery phone field title */
"Recovery phone number" = "復原電話號碼";

/* Remove button */
"Remove" = "移除";

/* old value of remove account button in account manager */
"Remove account" = "移除帳號";

/* remove account button in account manager */
"Remove account from this device" = "將此裝置上的帳號移除";

/* Repeat password field title */
"Repeat password" = "重複輸入密碼";

/* request item title */
"Request an invite" = "申發邀請";

/* new code alert button */
"Request new code" = "申請新驗證碼";

/* alert title */
"Request new code?" = "申請新驗證碼？";

/* resend alert button */
"Resend" = "重新傳送";

/* Button in some alerts */
"Retry" = "重試";

/* Search country placeholder */
"Search country" = "搜尋國家";

/* Signup complete progress step keys generation */
"Securing your account" = "安全保護您的帳號";

/* *
 *  Payments UI */
"Select a plan" = "請選擇一個方案";

/* Recovery view title
   Set recovery method button */
"Set recovery method" = "設定復原方法";

/* Recovery view title optional */
"Set recovery method (optional)" = "設定復原方式（選擇性）";

/* *
 *  Login screen */
"Sign in" = "登入";

/* Button for signing into another account */
"Sign in to another account" = "登入另一個帳號";

/* Sign out button/ title */
"Sign out" = "登出";

/* Section title of account manager */
"Signed in to Proton Mail" = "登入 Proton Mail";

/* Section title of account manager */
"Signed out of Proton Mail" = "登出 Proton Mail";

/* Skip button */
"Skip" = "略過";

/* Recovery skip title */
"Skip recovery method?" = "略過復原方法？";

/* SMS method name */
"SMS" = "SMS";

/* Error message for beta users */
"Sorry, we cannot process purchases in the beta version of the iOS app. Thank you for participating in our public beta!" = "抱歉，我們無法在 iOS 應用程式測試版裡提供訂購授權。誠摯感謝您參與此次公開評測。";

/* network troubleshot cell title */
"Still can't find a solution" = "問題仍未解決";

/* *
 *  Login help */
"Still need help? Contact us directly." = "仍然需要協助？直接聯絡我們。";

/* Plan details streaming service support */
"Streaming service support" = "支援影音串流服務";

/* The subject of the email draft created in the network troubleshoot view. */
"Subject..." = "主旨...";

/* Subscription title */
"Subscription" = "訂購授權";

/* network troubleshooting */
"support form" = "客服表單";

/* *  Account Manager */
"switch to" = "切換為";

/* Antivirus interference description. */
"Temporarily disable or remove your antivirus software." = "暫時停用或移除您的防毒軟體。";

/* Recovery terms and conditions link
   Terms and conditions view title */
"Terms and Conditions" = "條款與細則";

/* Unfinished operation dialog description */
"The account setup process could not be finalized due to an unexpected error.\nPlease try again." = "由於發生異常錯誤，因此無法完成此帳號的設定程序。\n請稍候再重新操作。";

/* Plan details free description */
"The basic for private and secure communications." = "私密和安全通訊的基本。";

/* IAP in progress banner message */
"The IAP purchase process has started. Please follow Apple's instructions to either complete or cancel the purchase." = "IAP 訂購授權已在處理中，請參考 Apple 訂購與取消授權的相關說明。";

/* Networking insecure connection error */
"The TLS certificate validation failed when trying to connect to the Proton API. Your current Internet connection may be monitored. To keep your data secure, we are preventing the app from accessing the Proton API.\nTo log in or access your account, switch to a new network and try to connect again." = "連接 Proton API 時，TLS 憑證驗證失敗。您現階段網路連線很可能會受到監控。基於防禦您的資料安全無虞，我們正管制此應用程式存取 Proton API。若需登入或存取您的帳號，請切換至新的網路後，再試著連接。";

/* Complete view description */
"This should take no more than a minute." = "此耗時往往不超過一分鐘。";

/* TODO: CP-2352 — remove the string once the new text (below) is translated to all languages */
"This will help you access your account in case you forget your password or get locked out of your account." = "若是您忘記密碼或是帳號鎖定時，此方法就可協助您存取帳號。";

/* Delete account explaination under button */
"This will permanently delete your account and all of its data. You will not be able to reactivate this account." = "請注意，此動作將會永遠地刪除您的帳號與其相關資料。您也將無法重新啟用此帳號。";

/* Dialog message for organization user first login */
"To use the Proton app as a member of an organization, you first need to change your password by signing into Proton through a browser." = "要以組織成員的身份使用 Proton 應用程式，您必須先使用瀏覽器登入 Proton 來變更您的密碼。";

/* Button for the error banner shown when we suspect that the Proton servers are blocked */
"Troubleshoot" = "疑難排解";

/* network troubleshot view title */
"TroubleShooting" = "疑難排解";

/* ISP problem description */
"Try connecting to Proton from a different network (or use %1$@ or %2$@)." = "請嘗試改用另一個網路來連線到 Proton（或使用ProtonVPN and Tor）。";

/* other method alert button */
"Try other method" = "嘗試其他方法";

/* network troubleshot view title */
"Twitter" = "Twitter";

/* 2FA screen title */
"Two-factor authentication" = "兩步驟驗證";

/* 2FA screen field title */
"Two-factor code" = "兩步驟代碼";

/* Mailbox unlock screen action button title */
"Unlock" = "解鎖";

/* *
 * Login unlock mailbox */
"Unlock your mailbox" = "解除鎖定您的信箱";

/* update button */
"Update" = "更新";

/* *
 *  Force upgrade */
"Update required" = "需要更新";

/* Plan selection title */
"Upgrade your plan" = "更新升級您的方案";

/* 2FA screen recovery button title */
"Use recovery code" = "使用復原代碼";

/* 2FA screen 2FA button title */
"Use two-factor code" = "使用兩步驟驗證碼";

/* Email address button */
"Use your current email instead" = "改為使用您目前的電郵位址";

/* Username field title */
"Username" = "使用者名稱";

/* Email verification code name
   Verification code label */
"Verification code" = "驗證碼";

/* Verify button */
"Verify" = "驗證";

/* Verifying button */
"Verifying" = "驗證中";

/* Signup complete progress step payment verification */
"Verifying your payment" = "驗證您已付帳款";

/* visit item title */
"Visit our Help Center" = "造訪我們的說明中心";

/* Title */
"Warning" = "警告";

/* Error message */
"We have been notified of an App Store purchase but cannot match the purchase with an account of yours." = "我們已收到有關App Store購買的通知，但將該項購買與您的帳號不一致。";

/* Error message */
"We have successfully activated your subscription. Please relaunch the app to start using your new service plan." = "我們已成功啟動您的訂閱。請重新啟動應用程式以開始使用新的服務方案。";

/* Message shown to the user if we had to top up the account with credits instead of purchasing a plan */
"We were unable to upgrade your account to the plan you selected, so we added your payment as credits to your account. For more information and to complete your upgrade, please contact Support." = "我們無法";

/* Recovery view description */
"We will send recovery instructions to this email if you get locked out of your account." = "若您的帳號被鎖定導致無法登入，我們會傳送恢復說明到此電郵位址。";

/* Recovery view description */
"We will send recovery instructions to this email or phone number if you get locked out of your account." = "如果您的帳號被鎖定，我們會向此電子郵件地址或電話號碼傳送備援說明。";

/* Invalid verification alert message */
"Would you like to receive a new verification code or use an alternate email address?" = "請問您想要接收一組新的驗證代碼，還是嘗試使用其它電郵位址?";

/* alert message */
"Would you like to receive a new verification code or use an alternative verification method?" = "您想要接收新的驗證碼，還是換一個驗證方法？";

/* In App Purchase error */
"Wrong payment token status. Please relaunch the app. If error persists, contact support." = "錯誤的繳款通證狀態。請重新啟動應用程式。如果錯誤持續，請聯絡客戶支援。";

/* Warning message option to bypass validation and activate plan for current username */
"Yes, activate it for " = "是的, 啟用它 ";

/* Plan footer purchased description */
"You cannot manage subscriptions inside the mobile application." = "您無法在行動應用程式中管理訂購授權事宜。";

/* Error applying credit after registration alert */
"You have successfully registered but your payment was not processed. To resend your payment information, click Retry. You will only be charged once. If the problem persists, please contact customer support." = "您已成功登記，但您的繳款未被處理。\n欲重新傳送繳款資訊，請按重試。\n您只會被收取一次款項。\n如果問題持續，請聯絡客戶支援。";

/* Alert message of remove account */
"You will be signed out and all the data associated with this account will be removed from this device." = "您將會被系統登出，所有與此關聯的資料也將從此裝置上移除。";

/* Complete view title */
"Your account is being created" = "您的帳號即時創建中...";

/* Dialog text for missing keys error */
"Your account is missing keys, please sign in on web to automatically generate required keys. Once you have signed in on web, please return to the app and sign in." = "您的帳號並未有金鑰，請在網頁上登入帳號，進行自動生成必要的金鑰。您在網頁完成登入後，請回到應用程式上進行登入。";

/* Goverment blocking description */
"Your country may be blocking access to Proton. Try using %1$@ (or any other VPN) or %2$@ to access Proton." = "您所在的國家可能封鎖存取 Proton。請嘗試改用 %1$@ （或其它VPN）或 %2$@ 存取 Proton。";

/* Email method */
"Your email will only be used for this one-time verification." = "您的電郵只會用於此一次驗證。";

/* Signup summary paid plan description */
"Your payment was confirmed and your %@ account successfully created." = "已確認您的繳款，同時您的 %@ 帳號也已成功創建。";

/* SMS method */
"Your phone number will only be used for this one-time verification." = "您的電話號碼只會用於此一次性驗證。";

/* Plan details renew automatically expired */
"Your plan will automatically renew on %@" = "您的方案自動續購日期為 %@";

/* Signup summary free plan description */
"Your Proton Free account was successfully created." = "您的 Proton 免費帳號已成功創建。";

